Скрипт распространяется на условиях WTFPL версии 2 (см. файл LICENSE).

Запускать примерно так:

Чтобы посмотреть, где продать:
c:\python39\python.exe query_trade.py --sell "Экзоскелет Свободы"

Чтобы посмотреть, где купить:
c:\python39\python.exe query_trade.py --buy "Экзоскелет Свободы"

То же самое, по ID предмета:
c:\python39\python.exe query_trade.py --buy-id "svoboda_exoskeleton"

Чтобы что у торговца лучше купить:
c:\python39\python.exe query_trade.py --best-seller "Сидорович"

Чтобы посмотреть, какие вещи торговцу лучше продавать:
c:\python39\python.exe query_trade.py --best-buyer "Сидорович"

Добавлять --encoding по необходимости (может потребоваться вызов chcp перед вызовом скрипта). Остальные команды доступны через --help.

Для работы нужны strings.json (данные локализации) и trade.json (данные о торговле). Данные выдраны напрямую из ОП-2.2, и распространяются на тех же условиях, что и ОП-2.2 (какими бы они ни были).
